
                      Debo admitir que al principio ni quería ver esta película .. pensé que arruinaron a Apocalipsis con el diseño y la voz .. pero lo arreglaron bastante bien en mi opinion . En serio temblaba al verlo mostrar todo su poder y su forma en la que lo derrotaron fue magistral  !!!  Sobre los efectos especial estuvieron muy bueno aunque tampoco es que tenga un buen ojo para esto .. hay que ser bien pero bien malos en los CGI  para que yo pueda notar un error en ello ya que no soy tan experto y no me la paso fijandome cada detalle a lo imbecil ..  y la sangre fue brutal No mames !! no pensé ver tanta sangre al inicio de una película de Xmen !!   ..fue sensacional !!si bien más que errores ay algunas cosas que me hubiera gustado ver 
